九巴是日冇車

日間呀

依家唔撚係日間呀？

日間 = 是日？

我樓下停左

叻豬